好仔唔當差會做咩

消防醫護之外仲有咩？

做乜都好過做狗

你岩